Ik hield voldoende zelfbeheersing om elke schuchter beweging te oefenen, dat ik Lizzie zo zou kunnen geven buitengewoon genot, wat haar bij toekomstige gelegenheden zou moeten stimuleren om mij te belonen het gebruik van haar charmante bodemgat wanneer ik zou wensen.
